示威者很暴力 我開始害怕了

【示威者很暴力，我開始害怕了】

害怕他們忘記初衷，害怕他們忘記一開始出來的理由，忘記了我們重新奪回香港是為了什麼。

我覺得他們沒忘記初衷，倒是有些人忘記了些什麼。

讓我提醒你

如果你被打選擇報警，你會被捕並控罪

如果你嘗試逃跑卻跑不掉，你會頭破血流，吃上十幾拳後還要聽住他們大聲叫囂:『我支持警察，你們這些曱甴，打死你們有什麼問題？』

如果你那天搭上了7.21的恐怖列車，你會滿頭鮮血，或許患上情緒病，每日難以入睡，畫面歷歷在目。

如果你曾站上前線，你可能是下一個子彈射進胸口的人
而這次，子彈不一定距離心臟3CM

將會有越來越多的企業會站起來宣佈自己愛國，堅決與香港『暴力遊行示威』割席，無論你做的是什麼，面對著你的就是譴責，佔領，譴責，遊行譴責，吃pizza用筷子，譴責，只要你做了什麼他看不順眼，就肯定不正確。

每日每夜，用錢買報紙，宣傳

國家多麼偉大，香港多麼卑微

仿佛香港人賤過地底泥，反正你們也不會反抗。

什麼罷買，罷消費，集會，遊行毫無作用

我還沒有忘記2014年失敗之後我們連續五年的壓抑

經濟，政治聯合起來制霸輿論，毫無還手之力的制度暴力。

警察暴力，制度暴力，這些暴力你都忘記了

所以你才會覺得打爛中國資產很暴力，打爛港鐵很暴力。

你忘記了我們前線的人流了多少血

多少票支持的議員被褫奪資格

香港人做了多少年的奴隸

中國違背了自己多少承諾

香港曾經多麼美好

我們曾經多麼天真善良

不是這班人多暴力，是這班人終於開始學會反抗

反抗是要作戰的

反抗不會是溫和的，更不會是和平的

反抗是壓迫的反作用力

如果你已經忘記了憤怒和屈辱

請你再看一次這篇文章

想想過去香港二十幾年來我們失去了什麼

記住雨革之後的那幾年，看看網上流傳的，大家在香港重光之後想做什麼，九成的願望都是想幫助別人的，想當真警察，想成立NGO，想開茶樓，想做醫生，想做代議士，這幫人是懷著理性去反抗的，試問有理想的人會是單純的想破壞嗎？

這世上只有我們是香港人

如果我們還不反抗，選擇割席應對，想保持弱者姿態，香港人這個民族將會在歷史上消失。

『為什麼不報警』
『為什麼要私了』
『為什麼要拆商鋪』
這些東西，外國人不會懂

如果你還沒有忘記憤怒與屈辱
你要做的就是去解釋，盡全力的去做文宣
在背後告訴全世界我們的正當性
不要一看到人反抗就想縮回去自己的舒適圈，看到反抗就說是臥底，看到反抗就想割席，想拿取道德高地求援，想扮演弱者博取同情。
同情已經夠多了，
我們需要的是解決方法。是一個我們期待的美好的自由的未來。

最後寫給上街的香港人

各位手足，莫談心灰。
若你看到很多人都在指責你們的不是
請記住，無論雞蛋(反抗者)有幾錯，高墻(當權者)有幾不可撼動
筆者我，永遠站在雞蛋(反抗者)的那邊，永不割席。

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

當大家係到嘈個陣 唔該諗下係今次運動犧牲/俾狗折磨嘅義士

推

換個topic先講

[緊急] 各位五毛，你係咪以為我哋會驚你？

由最近港共既動作睇到，佢地真係好心急盡快結束場運動，本住敵進我退既原則，我地好應該以慢打快。

係9月前，政府既策略係拖，諗住好似雨傘咁拖散民氣，諗住開學後抗爭人數會幅減少，結果呢？哈。去到今日，抗爭參與人數不但沒有減少，重愈黎愈團結同進步，政府意識到自己已經拖唔到落去，因為佢就黎要敗亡！

睇下黎緊既大事前瞻：

1. 人權法預計月底通過
2. 第三季經濟數據今個月公佈
3. 11月區對議會選舉
4. 零售旅遊業得等暑假旺季已過，再接就係12月聖誕大旺季，香港經濟唔支撐得好耐！

我想講去到今日，成場運動既主導權正係我地手上，我地先係掌握節奏果一方[red]，而形勢明顯對我方有利。我地應該繼續維持番現有既手段同節奏，不斷輪替和勇抗爭方式，透過不停既示威抗爭打擊經濟既手般段去消滅呢個獨裁政權，在此本人力推4色鋪頭分類法，勇武既繼續勇武，鋪頭該裝修就裝修該裝飾就裝飾，要人數上國際頭版時就全世界企出黎！

黎緊最重要既一件事就係十月既人權法，我真心覺得我地做既野要圍繞住呢個主題。有時候退一步唔係認輸，而係策略，好似捉象棋咁，唔係所有棋推前過河就贏到。

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

長文就咪標題黨啦

大家睇內文先

對唔住

屌好文但個標題係咪on9